發洩

睇見就把幾火好撚心就收吓把口啦唔割唔割睇撚見就扯火你講咩唔割啊有無諗過係人哋唔割你咁廢想殺狗又唔敢升級少少都唔敢依家有人做咗做咗你想做但又唔撚敢做嘅事犧牲自己一世無晒前途命仔都本埋出嚟人哋得10幾歲咋屌你老母一句點都唔割係咪on9㗎你自割算啦

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

好撚憎無腦垃圾 屌你老母點解可以咁撚無腦

無好嘢講就咪撚出聲啦屌

平時鳩拉都打獲金
個細路俾班狗溶咗都似

點都唔割屌你老尾你話我講資格論都好你憑乜啊屌那星依啲人自私到仆街

仲有人偵探上腦係到分析
無口罩行事就係狗

讀咗一次 爭啲斷氣

屌都費撚事講一講又話分化班人最叻係屌人上熱門之外無唔割屌好撚嬲睇到我點都唔割收皮啦你恨咗咁耐有人幫你劏狗你仲話唉啊咁都死唔去唉啊唔用把大啲嘅刀好撚on9 屌

唱出嚟